伊朗國會通過轉換貨幣 一萬舊幣兌一新幣

With Inflation Ravaging Currency, Iran Is Changing Names and Numbers

The rial unit of currency, which has lost much of its value against the dollar, will be replaced by the toman, which the government says will be worth 10,000 rials.

幾時到人民幣？

聞到委內瑞拉陣味

支那都爆啦消費卷

希望習大大派人民幣救下伊朗朋友

貨幣改革

將啲支付寶 微信支付既錢即刻換做人民電子幣 一對十咁都好和味

我屋企有3張20000
絕版了

咁似股票市場既合股

結果貶值程度可以同當年威瑪德國嘅通貨膨脹相比
一千won仲cheap嗰張廢紙

宣布自己收皮

伊朗
明明親美年代幾美好

咁就解決通漲問題

已經做緊，人仔數碼化就係咁用

真係委內瑞拉2.0
賣石油都可以賣到窮算佢厲害

委內瑞拉本身都賣油架

美帝制裁唔係冇乜用嘅咩
明明馬杜羅 哈梅內伊仲生勾勾喺度

就係佩服緊佢地
唔知仲有邊個國家想做3.0

領導人生勾勾
個國家斷手斷腳殘廢

十合一、萬合一

出4蚊新幣同你換

60年代仲西化過歐洲伊斯蘭教世俗化就開始仆街都算幾撚邪惡啦伊斯蘭教

巴列維時代人民慘過食屎
唔係點會有革命
伊斯蘭化係因為之後比高美尼騎劫左成個革命成果
真係dup撚哂春

古巴比人制裁左咁多年咁一樣冇事
只要有老細肯課金一定死唔去

被共產

中国仲唔救盟友大撒幣

支那

btw而家負油價呢啲陷家產賣油國真係死快啲

班人肯過啲原始生活實ok㗎

人地都係認美金唔要人仔

人民幣數碼化 , 一蚊都兌唔到

有尻用咩，係有用委內瑞拉就唔會爆啦

無知一問，點解可以咁做(一萬舊幣換一新幣)?

其實唔ok架不過呢d國家共通點真係次次有國民反佢 佢都話係外國勢力

因為

下一個到支那

嘩, 呢個對當地經濟唔係好兆頭喎...

其實委內瑞拉而家點

國家無錢

我係想問點解佢話1:10000就係1:10000

冇
馬拉羅生勾勾定過抬油
瓜伊多已變condom

爆破了 邊個天才唸

淨係自己國家，佢點定都係國家貨幣部門決定

Push

點解唔可以...

2047

油價跌到咁
好難講

你望一望伊朗歷史再望番依加
其實我會比較體諒

一日有軍隊Back up都冇事

軍隊有糧出就係

無外國支持，靠平民又唔夠打。

只不過係單位轉換，點解唔得
又無改過幣價值

當然，會唔會引起沽貨係後話

我有少少怕因為我望到有少少香港既影子

巴列維時代唔係高收入?

香港唔會咁快

南美聯盟唔幫...

上層高收入
下層屎都冇得食
唔好以為親美就榮華富貴
唔係就唔會全南美都反美啦

全南美都反美??????

實金

自己睇

巴西 智利都似親美
其實新興資本主義市場好難晤貧富懸殊....
因為基層無機會讀書
唯有一步步

Source ?

非洲唔記得邊個國家都做過呢種on9野。

仆街lo支那d投資東過水，冇得還

世紀初哥陣全南美都係左派統治
哥陣真係反美最高峰

我自己親美多

講緊香港?

Who is the biggest threat to world peace?
美國又真係多發動戰爭...

上世紀基乎每個南美國家都比美帝扶植嘅獨裁政權統治
哩段期間殺左十幾萬左派分子
你係南美人點會唔憎佢

主要係美國唔郁，想郁伊朗都郁咗。

要睇美元無限QE之下幾時爆煲，到時港元就會同美元一齊攬炒

平時都太奢侈啦果個咩宴會簡直係誇撚張

好快到大陸

台灣都試過四萬幣換一幣
鄰國更加唔洗講
大家要諗下幾時到香港上演啦
USD in wallet is King.

有無發覺所謂制度全部都好兒戲
根本所有政權 經濟都係靠人民相信
而願意賣身 小齒輪繼續去推動大齒輪

憑一張無實際value嘅紙換物資

講真如果任何一個國家因為武肺
人民搶藥物 食物 有內亂
到時就係有槍嗰個話事
鬼理你户口幾多個零

所以好好奇點解鄰國
省搶醫療物資 會㩒得住無地方割據
群起反中央

我唔明喎
即係假設原本10000一碗面
而家換左 唔係就變成1新幣一碗面

咁價值有變咩?

阿富汗都係,都係啲極端伊斯蘭累事.

可以用銀紙炆屎

廣告

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目

期望他朝有日見到全中国停電

終極回血劍有錢都拎唔到

GDP得美帝62% 但係銀紙多200%
數碼化人仔 可防可控

但係當一碗麵要用1,000,000,000,000舊幣去買
你會唔會一袋銀紙咁出街食先

等睇當地人暴動。香港黑警為左30k咩都做，如果到時變到冇錢唔知會點呢

要好好把關 唔好俾啲心術不正既人騎劫成果

古巴人生活比美國人更美國，街上面全部都新款Nike，仲有iPhone，全部黑市嚟

佢哋讀書係要讀馬克思，但唔代表佢哋係無智慧係蠢係固執。識字率勁高，周街博士碩士醫生工程師即使生活有幾fuck up，啲人總係搵到辦法生存同搵錢。諗吓啲古董車無零件補替，啲水管爛Q咗好多人有技能識整，根本就係絕境求生。

生活上的確係無咁便利，除咗酒店其他地方無乜冷氣，早幾年已經有wifi。

你話共產或者社會主義制度國家之下，古巴其實相對開放。當然問題好多，例如始終生活艱難，勁多人移民美國。但其實只係太多人對古巴停留喺七十年代誤解

利，女朋友古巴人

成個北韓有例子你睇, 都要出呢招 伊朗有冇高射炮犬決

北韓幣改失策 平壤米價大漲59倍
2010/3/15 韓聯社

根據南韓聯合新聞通訊社報導，北韓去年突然實施幣值改革以來，首都平壤的稻米價格急劇飆升，時隔3個月，已經上漲了將近60倍。

根據分析，北韓貨幣改革後出現嚴重的通貨膨脹、新幣的幣值猛跌，以及北韓和中國的貿易減少，是稻米價格暴漲的主要原因。

專門報導北韓消息的網路媒體「每日北韓」(Daily NK)」15日指稱，以3月8日為例，平壤市內的稻米價格為每公斤為北韓新幣1,300元(大約折合舊幣13萬元)，比貨幣改革前的去年11月22日，上漲了59倍。

在同一期間，新義州和惠山地區也出現了類似的情況，稻米價格分別上漲了50倍和63倍。

南韓國策研究機構指出，北韓稻米價格在年初呈現猛漲的態勢，是很例外的現象。這很可能是由於受到了貨幣改革的負面影響。新幣幣值持續貶低，導致北韓稻米價格節節攀升。

北韓在去年12月1日突然宣佈新幣，新舊貨幣兌換比率為1比100。舊幣從11月30日起停止使用，以更換新貨幣。這是北韓自1992年以來第一次更換貨幣。

北韓幣改失敗 財長慘遭槍斃
聯合晚報 2010.03.18

北韓去年11月重定幣值，導至社會混亂，南韓媒體18日報導，主持那場幣改的規畫--財政部長樸南基已慘遭槍斃。

北韓媒體從上月9日開始，就看不到樸南基的蹤影，一般認為他已被革職。南韓聯合新聞社今天報導，樸南基已被押到平壤一處軍事基地槍斃。

報導說，77歲的樸南基被指為「大地主的兒子」，而吃上破壞國家經濟的罪名，卒至不得善終。樸南基公認是北韓頭子金正日的親信，經常陪金正日出訪。

報導說，許多北韓人認為，幣改失敗，引發通膨，並且造成本來已經很嚴重的糧食短缺更加惡化，樸南基被只是替罪羔羊。

南韓國土統一院和南韓情報局表示，無法證實樸南基被槍斃的報導，但如果報導屬實，可以證明北韓金正日政權為了安撫人心，不擇手段，一如1997年發生饑荒，公開處決農業部長。

去年那場幣改，舊幣一百元只能換到一元，許多人畢生積蓄付諸東流，物價飛漲，到處饑餓，甚至傳出暴動。後來幣改叫停。

資料來源:韓聯社，聯合晚報

老實講佢嘅full healthcare+education真係令人羨慕
可惜喺美國冇可能
一講哩兩樣就比人話共產黨

開始進入委內瑞拉模式了，政權會被超級通漲搞死。

盧布

聽講古巴醫生質素勁到唔駛點靠醫療儀器，仲多到要外銷醫生去外國，係咪真？

痴埋去支那狗到ON99

冇實體化

手持午餐肉好過

通漲到點都唔怕
都係手機過數

人係多，原因除咗係教育令到佢哋覺得要人人為我我為人人之外，其實係佢哋有「特權」去其他國家交流，乘機賺錢或移民。

靠物資方面，同古董車維修一樣，真係好缺乏儀器物資。